【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (142) 229一週年在即！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (141) 牛年大家要身體健康！

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

昕昕老婆世界第一

吳海昕世界第一

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

未想結婚只想善待自己 發掘《二月廿九》以外的吳海昕：「我並不是你想像中的那個鄰家女孩」

229 Signal pack 集合

By 夏洛特啊

229 signal gifs pack登場

柯煒林世界第一

炒晒車

SERRINI X MAGGIESLAYS呈獻《我地不如一齊•睇•音樂節》2021 搶耳 BAND'S LOVE
01:

02:

03:

04:

你個第七連呢?

我們在電視的女神，
願人都尊你的名為海昕。
願你的作品降臨。
願你的主意行在刀登，
如同行在病院。
我們看到的Story，
海昕賜給我們。
免海昕煮食，
如同我們救了人的腸胃。
不叫我們遇到刀渣，
救我們脫離大台。
因為IG、MeWe、刀登，全是海昕的，
直到永遠。
海昕。

斷咗你個唔知幾多連炒車又有咩所謂

post過黎等人唱

昕昕嬲個班人渣

Clarance咁猴擒

未來5個post所有1000同1001都會係HKT 02:00-05:00出現

去到800,900左右唔夠數
我會hard underwrite

叛徒又唔post昕昕

同美股同步

@請人地Mami食飯

想聽你把聲

一邊睇美股
一邊post昕昕

係老母

都叫成功攔截咗 唔畀走資又中1001

真 又有柯煒林睇 又可以斷走資啲1001 心情愉快

向你地班攬炒派說不

Dllm

Noted

可惜既係
昕昕記得我
柯煒林又好留意我

徐錦江.jpg

打倒走資派

咁你走喇
柯煒林唔會掛住你的

昕昕會知你都係叛徒

果然轉得風車多 可以轉埋運

轉眼一年，家聰和麗紗，幸福嗎﹖

昕昕知道我係佢老公

佢叫我推post都要顧住自己嘢 健康推post

小心車公比支下籤你

我撞返隻麒麟都仲得

要問下Steve

昕昕只係知你網名叫吳海昕世界第一
然後 就沒有然後了

唔識multitask咋㗎
梗係用bot

古代既麒麟即係而家既長頸鹿
建議你去非洲
唔好搵錯非洲的雞

steve好幸福

痴漢

有無偷食朱古力?

佢係

祝我早日去到旅行

出院未

幸福肥

你把聲我都聽

有冇人去接院，醫院廠景係新蒲崗

好多叛徒

你去睇下非洲的雞識唔識飛

重點係最後

搵人開台比人phone in咪有得聽
如果係送中會所就不了

Hater嫌佢嘈 等我去接啦

Lm

發姣昕

狙擊叛徒 你我有責

你就快醒

同醫生與你一樣

淨係聽句hey都覺得好正

will 又同馮海銳拍嘢wow

非新人留名

熱門有個post係會員"Yeesa"執到人地張狂舞派戲飛

第一眼睇到 非洲人留名

有無雪剷

邊個咁傻豬喺銅鑼灣跌咗張狂舞派3嘅戲飛？

吳海昕世界物一！！

物一

計哂所有物種都係第一

紅字打錯字真係好__

贏埋連鼠

你幾點瞓

乖啦 去剷雪啦

衰妹老婆早啲瞓

我愛吳海昕

真的好喜歡海昕 請好好保護她

邊有雪鏟

可能下星期又有

五人眾瞓晒？

又有人一入去就成為大然家

唔理你啊 聽唔聽到

理我啦

無鬼用
都話我一個都贏晒成個位能黨

剷雪師

你當我冇到㗎？？？

你覺得你贏到我?

我贏咗啦

冬天一過你好快就融㗎喇

聽唔聽到
睇唔睇到
我贏咗啦

專屬位能嘅雪條 一輩子都唔會融

又要狙擊柯煒林

你敢

佢唔食雪條呀

點解唔敢

我係提子冧酒雪條

但係位能鐘意食雪糕

即係間接咁話唔要佢

雪條融咗再雪返都係雪糕
我係炭爐雞蛋仔
我係提子冧酒雪條aka雪糕

指雪條為雪糕
同指鹿為馬一樣

3/20

又一頁

強烈譴責柯煒林成日整喊我昕

我唔理啊
我係提子冧酒雪條aka雪糕

氣炸了

你不如改名啦

強烈譴責有人成日做然家

柯煒林唔好咁留意我

氣炸師？

唔改
我要做最特別嘅雪條

我只要昕昕記得我就夠

瞓啦_ _

早啲瞓可能會記得

其他人點睇我根本唔Care

輕鬆

不過我唔愛柯煒林
我只愛吳海昕一個

氣炸柯

就係柯煒林唔食既雪條

柯唔係俾你氣炸㗎

呢句應該同佢講

係一條貌似雪條嘅提子冧酒雪糕

吳海昕記得我

咁應該係 瞓啦willwill

柯煒林記得雪條

係比不丹去

我看到了死雞撐飯蓋

柒頭
佢唔剪頭髮

人地咩髮型都咁lengjai

記得但係唔留意你
佢成日留意我
唔好咁關心我同昕昕既事

你看見了willwill
最愛的提子冧酒雪條aka雪糕

不了

死雞撐飯蓋味雪條

我唔準你咁樣離間我同willwill嘅感情

係到予以強烈嘅譴責

鹹既雪條不知所謂

提子冧酒雪糕味嘅雪條

本來就無感情
點離間

I strongly condemn your falsified statement.

違反商品說明條例

總之

眼瞓就早啲瞓

瞓教 去搵willwill

你唔洗咁關心我同昕昕既事

今晚又有willwill睇 滿足

Ff師

五人眾無得睇

1/5

shhhhh你咁講會傷到佢哋心㗎

五人眾已輸

我愛柯煒林

今晚好開心 等我旺一旺個場先

叫佢唔好再整喊我昕

否則
後果自負

串下佢地

大把人排隊等比柯煒林整喊
btw我排緊隊頭

今晚柯煒林講咗好多嘢
笑容十分燦爛

咁我帶昕昕返屋企
要氹返昕昕笑
你地慢慢排

好膠

其實逐句出好啱推post

好鳩

好撚鳩戇

以後一日起碼一次
敬拜我昕

耶穌要交家用比聖母
咁我都比家用昕昕

2/9

你就鳩戇
我will嘅鳩係無人能及嘅境界
special的

多謝煒林今晚讓我初嚐勝利的感覺

我真的好喜歡柯煒林

柯煒林真的好正

柯煒林影響了我很多很多

229

晚安了 我要去搵willwill瞓了

昕昕最鳩戇
但係我就係愛佢

初嚐
可能都係最後

FF師

Will

自己黎啦

笑咗出聲

位能黨世界第一

你邊有停過手

我係提子冧酒雪糕味嘅雪條

不丹病毒

今晚2300 港台電視31 又有漫游百科

我排緊篤酒粒會隊頭

鬧人戇鳩都鬧到咁戇鳩嘅 都係第一次見

你當昕昕係你老母？

叻仔

你唔使瞓

Live

點解又到咗星期日

噚晚做緊deadline fighter
做做下見到位能noti 就狗衝入去

@世一

咁交唔交得切

係進度上
應該交得切

得唔得架咁樣

不如改名做凍到變雪糕算啦

已經就快見到終點

我要做位能最特別嘅雪糕aka雪條

堅決反對

我會

又做錯字師

咁叫凍到變雪條雪糕

非洲的雞

渣㗎

我愛吳海昕
你地點做我都唔care

吳海昕世界第一
柯煒林

鹿鞍山
跑鹿地
鹿灣

已成風土病

唔睇

有特權既人可以打尖
你地咪慢慢排

我同昕昕都係咁

比家用我老婆
上繳我所有資產比昕昕

無鬼用

佢叫開衰妹做老母

識玩一定最後一分鐘先交

多數呢個時候就會開始hea
搞到最尾又要趕住咁求其做

我們在電視的女神，

願人都尊你的名為海昕。

願你的作品降臨。

願你的主意行在刀登，

如同行在病院。

我們看到的Story，

海昕賜給我們。

免海昕煮食，

如同我們救了人的腸胃。

不叫我們遇到刀渣，

救我們脫離大台。

因為IG、MeWe、刀登，全是海昕的，

直到永遠。

海昕。

feel到刀仔3月1或2有驚喜

隨時ready cut subscription

刀仔忙生性

揾atma同佢隻揪

好耐無同昕昕跑步 好累

等緊半價/再平啲

試下唔好燈

回水

第14頁留名

叫昕昕抱走隻貓咪得

今晚又幾點?

原來昕昕會跑步放狗?

佢又FF

緊係無啦 放埋狗真係跑到想死

無FF

是咪想多了

咁就15頁

就嚟開始

眼鏡柯煒林

係咁被人逼改野 -> 那麼溫柔的，暴烈的

諗起Ranya整個啲酸種麵包

siu4諗住個網可以set多國語言，試下，就變咗文西

文西呀~~~~

其實我都有諗過~
2月28日過去3月1日嗰一刻~
開刀台同大家一齊過~

仲有張李社, 張松志

3月2好D
劇開播

嚟我地翻睇製作特輯

5,4,3,2,1
close台

G持

24hrs營業

你同昕昕跑步
咁你仲唔係個隻狗?

咁昕昕一定係跑步兼放狗

刀數已走

加速吧

無睇

諗下好喇

China breaks promise

又黎刀賞團

GG就有

幾點瞓?

刀登早晨

昕昕早晨

白昕

兩個都好cute

我係佢老公

你係佢個仔先啱

join!

有冇人開google meet

支持

大型刀台聚會

上一上水 再潛過

你係will or 個仔先岩
我係昕昕個老公

唔明衰妹既logic
點解魚蛋都可以變白昕

我昕最cute

你算把啦
昕昕唔識你

真
咁爛口成日叫人做老母

刀登圍爐自己開?

599G

潛水師

咁你口中既昕昕一定唔係吳海昕

Not Found

Shit 無左個404

好撚戇鳩
果然同我老婆一樣

全部戴面具，定出聲

蒙面捉你犯黨安法
好似緬甸學香港咁一槍打爆你個頭

學狂舞3有句我地係集體負責......隊走資負責

松志就似日本名啦

又要我勾結外國勢力

要過海, 不過算啦, 值嘅

我係柯煒林老婆仔

我係吳海昕老公

昕昕點會唔識我

適當的距離
合理嘅痴線

去坐返羅嘉駿坐過個個位

會見面的
好耐冇見過柯煒林

大制作

3億5

佢自己post咗 唔使我地係度暗示個套戲

Ranya好勇

好勇

牙刀上水未

太和啦

沙田

即係幾點

老婆仔即係唔係大婆?

你係假老公

點解昕昕會識你

你有無save低個story?

可以拍幾百集229

大圍

天光了

柯煒林話要大方啲 我唔介意同大家分享 大家咁高咁大

白卡街D人

我起身你都未瞓

全部都係二奶

我係wifi既行家
平時wifi都問我攞料
朱柏康賣email比試當真都要問我攞貨

新導演放映室又有kaki

白MUI情人

真的好喜歡Ran Ran 請好好保護她

Chok仔又要睇電視
男女版Dee哥一齊

你又嬲啦，你睇下你幾嬲

我唔係wifi
我只係wifi行家

靠你去捉壞人

嗱，你睇下你幾嬲。咁嬲得唔得㗎

一集一百萬?

22^2

果然係404 Not Found
想中都中唔到

3.5億佢分到幾多

因為我係佢老公

我係真架

你記錯喇
你不嬲叫佢做老母

你真係假既

昕 推住一次先

仲有99次
幾時推埋佢

明明平時改正都係改5次 10次
係你自己玩咁大 一嚟講100次

昕 推多次
柯煒林

98次
下面個3個字
同佛地魔一樣

用印水紙抄咪得囉
昕x100
done

不如聽日推爆post

Copy and paste都懶

啲人唔推post
某個會員無野睇無野笑
緊係唔記得你地

點解吳海昕咁靚

223
時間真係快到

229 收自己皮先

Yeesa就快醒
刀仲係無Cam

做乜學埋衰妹啲_ _野

11/20

柯煒林又正又好戲

223就只有7日多了

黑昕

時間早一秒一秒走

仍舊期待刀仔現身

誰錯失刀仔脂與肪

正月都就過

MM2個比賽好多片都係大熱入選...

係ifvaifvaifvaifvifbi
又有唔少係ifva作品，年年都係咁

點解

你計緊2/29定3/2?

你又黎
剪你

唔好燈

脂肪唔會錯失

道士閉關左好多個七七49日
成魔了

狙擊柯煒林

純粹見進度差唔多

我Ran生日咪開劇個日

個個都講229
以為你都係

原來老毛個女又係叫李敏

是
仲有個臨記叫李敏

柯

煒

林

世

界

第

一

我

愛

我係咪講得野

你打頭兩個字個陣見到

臨記你都知

做乜學我

直接斷佢啦

吳

海

昕

真

的

好

喜

歡

請

保

護

她

13/20

唔理你

無論你地點剪 我都會保護昕昕

刀仔唔好偷食朱古力

多謝hater冇斷到我

因為柯煒林留意你所以我都留意你

我有柯煒林理就得 唔洗你

你地唔好咁留意我啦

有昕昕留意我就夠

呢排佢淨係留意條雪條
不過最後都揀左雪糕唔要雪條

2/3

好想見吳海昕

我呢啲係夫唱婦隨
柯煒林仲叫我睇住你有冇成日話佢

柯煒林唔留意我

667先2/3啦

嚟緊有套叫魔龍王國(Raya)，我見親佢播tra都自動轉咗做ranya

Ranya拎把刀劈你

型wo，女中豪傑

佢都有成日留意我架

呢排聽開王菀之先第一次睇到呢個mv

我Ran 咁型

冇咗核爆腦魔

你喺度出現得就有被人留意嘅風險㗎啦
唔滿意呀？唔好推post囉

我都想

做咩呀chok仔

柯煒林叫你收聲

仲有我

唔留意昕昕同柯煒林嘅mv作品

copy個code

推post

錯字會員仲有幾多次未推

700

第29頁

702

叫佢開live

不過一定好嘈

早晨

佢想知 直接問我咪得
我可以當面話佢

Rounding error
Precision唔夠高

Nana

你幾時再去見家長?

上個post咪話左

我唔滿意柯煒林

我而家見緊

今次我撐你

我只會睇我昕

今晚爆post?

垃圾公司

G chi 你 0200-0500？

當面話佢即係要係我面前話啦 我唔會比呢件事發生

比你講一講想今個星期又去下

去啦

4days later

又扣咗數啦

好似忽然間冇晒動力咁
229力量

忙到post都無時間推

衰妹早晨

Yeesa就快醒

再嘈就剪你個嘴

今日太多野做

你點會阻到我?

去囉

我早幾日已經扣左

啲黎生係咪開始起身返工?

Chok仔瞓左未?

28^2

係咪可以話狗又贏

木村贏

以為會爆post

唔係
因為衰妹就係隻狗
但係佢唔一定鍾意狗

未有新post

同埋尋晚要努力賺錢買花膠
比昕昕補充下啲膠

派膠

你講啊嘛 我開定

幾時請我

好緊張啊，究竟一周年有咩事發生

2021 02 28 23:59-> 24:00會發生咩事呢?

刀仔宣佈今次佢既角色，有可能僅次會長
係ceci啊哥做道士養家

嗱，又9up下
ceci屋企來自台灣，一直係道觀工作，自細就接觸神怪風俗，所以好多見解，但係就長子負責傳承哩樣野。而佢去咗讀哲學，認識到余家聰。
ceci既穿越能力可以同台灣，宗教風俗，傳說有關，總之關於時間
正如yeesa既御守

無期望就唔會失望

昕昕老婆

學生妹look

佢成日都派

夜晚晚你地瞓晒啦

就係咩都無

不了唔好趕客

已經對刀台無期望

而家既昕昕會話: 🍞

又去spinning

你對手

剪左你

狂舞派3影評好極端

Technical vs hk 情懷

不過點都睇下先

女神昕

個袋好靚
不過我昕最靚

我老婆

你又FF

大家有冇興趣Google meet倒數活動
是次活動5秒完結

誠意請走資主持，你可以唱遲了悔改(收台後)

豬死了

你就FF

5秒

想我搵埋昕昕老婆?

點解係遲了悔改?

因為你係白卡街既人

尊重刀仔唔會分裂刀台

不是

唱其他歌好過啦

刀台已經被消失
點分裂

走資帶領大家祈禱

你地夠18未 唔夠唔睇得

18+

離譜啲 人地本身都十秒

呢套係18+

刀仔不如你開台一齊睇呢個啦

多過Nicktong一秒拳王

神隱之嘉駿

十秒女人

正月都過咗半

會唔會係黑歷史

睇就知
其他鮮浪潮我全部睇晒

我以前睇過，I mean拍個個係佢ex

加密幣了

8/9

我得8歲

係咪另一套

刀: 無cam

一秒穿越

世界上最快既女人

RAP

點同昕昕慶祝元宵節好

《至少在夢裏》由電影報刊辦電影評級為三級，不適合18歲以下人士觀看，敬請留意。

Youtube咪有

咁多期sub 都夠買多枝啦

Ex其實有乜好怕

穿越3次 多人地3日

又賭錢

叫佢摑醒你

好多都得預告

我係昕昕最愛既貓
8歲已經好大

可能佢要買red先收貨

《愛慾三人痕》

call機開台

老多3日
利申 我唔係嫌昕昕老
昕昕growing younger

好呀叫佢黎搵我

即係你話佢以前老

Tenet

以前後生 而家更後生

咁就得啦 唔好再FF 你係佢老公FF 你係隻貓算啦

追po+開po

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (143) 一週年is coming

Sorry我同昕昕隻貓裝左neuralink
佢而家識上網仲有玩埋我個account

秒回

又秒回

消費卷有無得拎黎課刀台?

買朱古力比刀食

買花比衰妹老婆

同臨記李敏拍戲既Miss Wong

走資FF 到傻左

好想去旅行

刀係咪唔記得Yeesa就快生日

人渣

人呢?

陪緊昕昕老婆

昕昕明明係我隔籬

你又ff

你比昕昕隔離先真

真㗎

青山派

無人夠膽1000 我愛吳海昕